{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75352&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "핫도그342"
    },
    "text": "当宿は小型犬と大型犬の両方が利用できるグランピングとキャラバンを保有しています。 各客室ごとに個別の屋外プールをご利用いただけます。 駐車は台まで無料で可能で、車を追加する場合は料金が発生します。当日現地にてお支払いください。 22:00以降のバーベキュー場利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されており、退室時には飲食物を含むゴミは分別してください。 使用した洗面用具は洗浄してください。客室を整理した後はペンションのスタッフまで連絡して退室点検が必須です。 入室は5:00以降であり、退室は20:00以前に行ってください。 全客室は禁煙区域であり、駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 小型犬と大型犬が一緒に入室する場合、事前相談が必要であり、1匹当たり小型犬は20,000ウォン、大型犬は50,000ウォンの追加料金が発生します。 客室のご利用は全客室で小型犬と大型犬の客室を分けてご使用いただく必要があり、当日現地にてお支払いください。 駐車場は無料で利用でき、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器が設置されています。 共用シャワールームとトイレが完備されており、売店も運営しています。 売店は有料で営業時間は09:00から20:00までです。 バーベキューの利用は入室後から22:00まで可能で、雨天時は利用できません。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 当該画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような犬種が利用できますか？",
            "answer": "小型犬と大型犬の両方が利用できます。"
        },
        {
            "question": "各客室にはプライベートプールがありますか？",
            "answer": "はい、各客室ごとに個別の屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で台まで可能です。ただし、車を追加する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用は22:00までです。ただし、22:00以降の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊する場合、小型犬は1匹当たり20,000ウォン、大型犬は1匹当たり50,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "共用シャワールームやトイレはありますか？",
            "answer": "はい、共用シャワールームとトイレが完備されています。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の営業時間は09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨の日でも利用できますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューは雨天時には利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者も利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 423
    }
}